{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27937",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 나무늘보(내덕점)"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数30個です。 案内支援言語としては韓国語があります。 基本事項としては、全客室スマートTVの設置及び携帯電話の連動が可能で、ネットフリックスの無料視聴が可能です。 また、宿泊施設は禁煙ホテルで、セスコ抗菌ウイルスケアシステムを稼動しています。 2022年1月には全体のリモデリングが完了し、寝具類、家具および全客室の物品が全面新規交換されました。 宿泊客は身分証明書の確認が徹底的に行われ、全客室は2人以上の男女同室での宿泊ができません。 追加人数は1万ウォンが追加され、ファミリールームは3名まで可能です。 寝具類の追加時にも1万ウォンが追加されます。 宿泊は16時以前にご利用される場合、追加の貸室費用が発生し、未成年者は入室できません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 駐車はホテル内の駐車スペースが利用でき、駐車スペースが満車の場合はホテルの向かい側のカファ韓定食駐車場をご利用いただけます。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、提携店の内規に従って会員特典が適用されます。 払い戻し及びキャンセルは、ヤノルジャカスタマーセンターでのみ可能であり、宿泊施設とは関係ありません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は位置が便利できれいなリニューアルされた空間であり、周辺にアメニティが多くて便利なメリットがあります。 社長と職員たちの親切な待遇と清潔な維持によって満足度が高い方です。 ただウォシュレットや便器の周りにコンセントがないのは残念です。 また、禁煙建物で駐車スペースが制限的ですが、価格は安い方です。 客室は大きくてバスルームも広くてベッドも柔らかいというメリットがあります。 しかし掃除の調子が悪くて、浴槽やドレッサーには髪の毛が残っていて衛生面で残念な点があります。 また、防音がうまくいかず、明け方にうめき声が聞こえることも注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何個ですか？",
            "answer": "宿泊施設の客室数は30個です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には全客室スマートTVの設置及び携帯電話の連動が可能で、ネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は禁煙ホテルです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のリモデリングはいつ完了しましたか？",
            "answer": "宿泊施設のリモデリングは2022年1月に完了しました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の追加人数料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊施設の追加人数は1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のファミリールームは最大何名まで可能ですか？",
            "answer": "ファミリールームは最大で3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場利用について教えてください。",
            "answer": "宿泊施設内の駐車スペースが利用でき、満車の場合は向かいのカファ韓定食駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはヤノルジャカスタマーセンターでのみ可能であり、宿泊施設とは関係ありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の利点としては、便利な位置、きれいな空間、アメニティの充実、親切なサービス、清潔さが挙げられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の注意点は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の注意点としては、男女同室での宿泊不可、16時以前の利用に追加費用、未成年者の入室制限、掃除の調子や衛生面の一部不満、防音の問題が挙げられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 604,
        "QA": 445
    }
}